入境處係荀工 無紅日無補假你做唔做?

入境處標準工時，每週44小時

前線管制站伙記一般係返3放1，返4放1 返2放1 都有，根據工時長短而定，大致上就5天工作啦。輪班工作，紅日當然就補假，不過就部門就用補鐘方式去補假，一日紅日補返八個鐘俾你。一年17日紅假，就補136個鐘，你有需要就扣返D鐘黎遲到，早退，放假啦！
所以每個伙記都有一個自己既工時數，我地叫 "鐘"，會不斷更新。

以港豬澳口岸伙記為例，冇分長短更，一更工時8.23，5天工作 = 41.15hr
咁咪返唔夠標準工時44 個鐘? 每個WEEK差2.85個鐘喎！

紅假補左136個鐘丫麻，填返落去補數！ 我地又計計數
52week x 2.85 = 148hr
填晒136個鐘，你仲差部門12個鐘呀！
(當然，有長短更，放大假呢Ｄ因素，所以呢個數唔可以作準) 不過差唔遠。

明白點解更表編唔夠44個鐘俾你未? 就係要你每日返少幾個字工，用紅假填返果幾個字。
咪即係冇紅假放囉！

所以唔好再吹奏IA同IO，呢份係辛苦工，起碼你冇左紅假放先

人工包埋

co vs ia

辛苦

你估咁易入？

行行企企又一日
依啲辛苦野等我黎啦

Ia包升sia算唔錯啦

事實早咗收工 填鐘有咩問題？

執野躝囉

做政府工咁hea仲夠膽講
出去私人市場競爭下啦搵多d啦咁辛苦就

辭職啦咁
咁辛苦自己做乜

你老味IA搵成20K做夠3年升SIA有成27K你唔講？

雖然一星期44
都只係外國平均既工時

我做船既，出入口岸見到你地on撚99咁把撚火。無撚野做行行企企，個樣又西，以為自己上等人。屌曬你地老母

吊你max 3雞幾 爽呀

外國好多平均40，44算多

唔放紅日有咩問題
放平日人又少車又少去銀行律師樓又方便

無人叫你有仔女仲做呢啲工

咁先正

好多工都係咁

家家有本難唸的經

On9
3年升sia 訓醒未

你就訓醒未

你唔做 大把人做

3年先岩岩過probation
果然網上鳩Up唔使負責

你啱嘅
有得Act SIA 逗SIA嘅人工都唔當SIA
而且IMMD升得快係事實

有幾多個 3年即act sia呀老細
Sia 本身條尾 又唔係長 再上cia 個位又少到乜

連登仔個個都搵三萬以上一個月 點會志在

利申 前ia

未過proba都可以act

得閒帶下dob 查下d賓仔賓妹又一day

下
有同學IA, 年半已經上passenger clearance
上完已act. SIA
佢未夠三年已act.

計埋遲到，早退
係咪唔會超時先, 如果最尾做凸就無意思
如果準時番放就無所謂啦, 每日輕鬆少少

紅日都唔俾放？
政府工出名可在自制假期

咁不滿唔好做囉

其他紀錄部隊 48小時工作又唔講？

唔好扮嘢啦，入境每個月都兩日病假，仲要預早篤落本mark假簿度，係人都知啦

唔好柒好無，睇下編制先講好無，入境擺明就係一定會升你做sia，事實上入境係升得最快

你唔講吓你地做一個鐘抖半個鐘嗰啲

樓主：入境好惡做

轉個頭即刻apply

都幾煩，要成日記住計埋 呢d 數

都係行行企企 貼下印
係要返shift啫
辛乜撚野苦
唔好做囉

咁撚慘,一於辭職啦
私人市場工每星期返20個鐘
逢紅放之餘年年都最少30日大假
O岩晒你

好肉酸呀你

有幾多人真係對政府工有了解

咁叫辛苦

IO 我屌

IA 不了

外行人唔知就表面風光
行行企企？
快d考入黎你就會後悔講過衣句說話

做乜咁自卑啊ching

屌，快撚到咁

全部入境狗減1半就差唔多喇

其實做入境個壓力係邊 ？比起其他紀律部隊

壓力係日日都驚坐到生痔瘡

做羅湖個堆係上水上車就起鐘 你唔撚講

返夜有得瞓仲想點

講得好 入境都有人話自己辛苦 on99

飯鐘擺後早收工就聽過

入境辛苦
咪玩啦 全部紀律部隊最舒服係入境
工時最短又係入境#
厭辛苦唔好做囉
去打份私人機構工啦

咁其他紀律部隊有咩壓力呢？

狗都唔屌

你知唔知出面無標準工時，上至office白領，下至洗碗工人，平均一週工時60個鐘，你得果44就唔好學人講辛苦啦廢青，出黎面對下私人市場，你就會知你份荀工係幾咁荀

有料嘅話，邊份工荀咪做邊份囉

我就鍾意做黑警

有料嘅話，邊份工荀咪做邊份囉

仲要睇唔同control
某啲control一星期做得37-38個鐘

哇原來咁辛苦架？咁不如樓主你唔好做啦

third hon都得，紀律部隊唔睇咩hon

呢樣真

但佢咁嘅能力應該搵唔到更筍嘅工

而家年半有得ag sia
但要正莊就7-8年 仲要唔好瀨野
所以升正都唔係咁易

話好做果班一定以為ico=成個部門
你問下查記果班好唔好做？

Io多野做好多
好多位都做到仆街
又要咩飛
Ia同sia就真係有得r下

咁爽架原定
預早知自己邊日病？

曬鳩氣啦
每份工都話自己最忙唔易做
然後每份工話自己忙都會有人屌架啦
講咁多做乜
岩做咪做，唔岩咪走
數字就唔會呃人

Cia 呀老細 睇字啦

officer黎講 io反而最唔抵做
野又多野做 起薪又相對低
雖然條尾最後一樣

行到餐廳門口收電話
打打下邊爐又收電話

呢個真
壓力又大又要自願ot
階級觀念又唔重

唔係入境處荀，而係出門私人企業閪，你所講既缺點我地就算幾認同都好，整合黎講都無出面D工衰，大家都肚餓要搵舊屎黎充飢，但你食緊果舊點都香D，所以你講得有幾難食都成班人爭住黎食

大把要跑私鐘 冇得eran

3上3落 又唔錯得

*earn

全年冇得放紅日
連登仔都覺得冇問題
平時有咩資格話人奴工同魚蛋論

有幾辛苦
揼印仔又一日

睇番13年既新聞先啦
仲揼？

問過CSDO未

入境處其他部門 查記果啲 你又唔講？

真係好撚辛苦，想知邊d紀律部隊辛苦，打開蘋果新聞、睇下邊個制服見報率最高就知
救護警察> 海關> 消防 >入境

番shift = 自殘

咩年代仲玩印仔？
宜家拎個印出黎我相信大部份人都唔識揼

Tf成日上報喎

絕育囉

act 緊都當坐正
咁你啱

睇多d新聞先啦

管制站一日public holiday 計八個鐘， 笑而不語

其實係咪個個以為ico係淨係車證
唔洗睇唔洗鍊？

d人睇野不嬲都係咁表面
有時車慢兩秒就厭三厭四

咁個個都一至五，香港收咗皮啦

如果ico真係鳩車

咩人都land

咁c&e police就真係會有好撚多op做

你收緊邊個pt人工？
做緊IA定SIA的工作？

講act. 其他部隊既散仔等act.時間一定長好多
你坐正果日佢都未必act.到

補鐘有什麼不公平之處？
返紅日8小時=補一天價。補錢沒可能啦，什麼問題？
紀律部隊，服務行業，返紅日也是必然。你入職時的期望是什麼？

聘書有沒有出蠱惑？

我朋友做左年半已經ACT緊

咪係。數字代表實際

一句講曬編制問題

入境處最主要係counter duty

咁ico一定要sia

咁好自然佢就要俾多d人上sia

先可以維持到佢個運作

唔好講到入境處好似鳩act咁

你估未comfirm就act果班唔驚既

做ico咁易high野

消防返51個鐘
返工係返足24小時
但同入境一樣人工

唔係immd 只係識好多人做ia sia io 聽過最快 7-8 坐正
樓上講到3年sia

年半ACT SIA唔快叫乜野?

咁你想講咩？

消防有得瞓覺打排球

嫌工時長咪轉工囉

acting人工係點計

快啦快啦 得未
一開始係回應 緊樓上有條友話3年升sia

同樣LOGIC:
咁做入境嫌無紅日無補假咪轉工囉
即係此post已完

其實係
唔知講黎做乜
辛唔辛苦自己知咪算
咪好似d飛雞咪乜柒都上網屌

Bingo!

依加新口岸開左 港珠澳 高鐵
遲d仲有蓮塘 三跑
如果唔係政府短時間開咁多口岸
你估入境處會開咁多acting位？

以前d ia咪又係四五年先上堂
十幾年先正

ag 同正莊 差好遠喎
仲有ag又唔係長ag，半年至8,9個月又變返ia

而家係immd都唔夠sia
淨係夠多咗港珠澳 已經唔夠sia坐枱
遲啲仲有香園圍同三跑
全年招務仲入咗咁多ia 基本上你唔係on9都送你去上堂act sia

On9 朋友做緊 兩年已緊act 根本實升sia 咪咁無知

上面有人覺得拎緊ag pay rate 就同正莊係一樣 有咩計
你睇人好 人地你好 啱就做 唔啱就走

仆你個街入境都開post叫春

通常叫春都係冇能力轉工嘅廢柴

又冇自知自明，又要眼紅其他人

升唔升實呢d野話唔埋
未來既野始終無人知

收皮啦 衝出黎柒 你係咪唔識字呀 無人話無位上sia呀
係講緊cia 唔多位 同埋 唔會3年坐正 sia 呀 屌你都on99

垃圾廢工

你睇下考IA個post推左幾耐就知咩事

有人漏夜趕科場
有人辭鄉歸故里

有人漏夜趕科場
有人辭官歸故里
編輯

其實好多都係 警察海關消防 都係收Call即走㗎啦

你人工包埋，
憑咩一做就袋3皮幾

所以家家有本難吟的經
每個部門都有忙位有閒位架啦有乜荀唔荀

自己睇下入境架構啦
SIA 人數比IA 多架
點樣十幾年先正呀

Immd 老闆不嬲都西
每年都唔會正好多人，老闆一定寧願擺多d acting 位
好聽d 咪人手調動方便，唔好聽咪當condom
Ia acting 上枱hi 野十個功抵唔到一個過
有投訴既話好多大sir 會幫個客，要同事食左件事就算
呢樣野真係警犬厚面皮好多

利申：前ia act 過

做ICO 要睇好多野 唔係白比acting pay 你

正常無hi 野都7,8正

幾時有話3年全正 你盲？
年半 兩年已經收緊兩萬7，8

你講到咁荀升得咁快高人工點解唔考入去做下

有開工 冇收工 有邊個知 解釋完 朋友屋企人都係一知半解 究竟係咪咁多野拉，咁多野做
當然 唔至ImmD, C&E, police 查記都係咁
咩post 都有荀位西位啦
唯有等posting

咩叫冇紅日冇補假？
係你工時扣左架喇 補左比你啦
人地嗰啲返成48個鐘
你哋返得個44個鐘

全世界都要做？

入去做下

睇下荀唔荀

所以入境咪低人地一個point
ia起薪point 3
c&e point 4

Max point一樣
仲要早升sia

早啲開始act 重要唔好做錯野得罪老細
不過就兩年開始收2萬7

我冇記錯嘅話，勞工法例好似有講返紅日嘅補假係唔可以用補鐘嘅形式分開咁補俾你，要一整日咁補返俾你

咪係，唔通條囡正全世界都要上咩？

都要有自知之明先得㗎

我聽我入境fd講早走係飯鐘擺後，有冇人證實吓？

咁警察消防呢？
點樣計？

考到有幾個Offer咪有得計

考唔到計條毛咩

海關可能最尾
因為海關無野做既

做公務員會無親子時間 咁私人工咪重撚死

咁你做咗未

人地笑緊之前學員畢業條片呀

唔做攤大手板攞綜援最多親子時間

講緊事實喎

需求大過供應
仲要編制上sia>ia
唔升ia點維持編制？
叫cia doubling down side?
如果咁既環境都升唔到就肯定個人問題

你有冇問佢之前挨左幾多年？

連登全部45~50歲

屯門定東西頭呀

我都識人做處長
好free

行行企企又一day緊辛苦啦
隻腳攰好搵位坐下

咁多連登仔做immd

我做緊嗰份輪班制，一個月放6日，番9粒鐘都係咁啦，平均一個星期番50個啦，咪一樣無紅日放，講撚到幾辛苦咁

可能係上環或者中港碼頭呢

做船已經係好好做
其實佢搵個位係好做同好好做黎比咁有咩意思

條女正你唔一定要上但你可以試下溝
工荀唔一定要做但可以試下考架姐
一份工荀唔荀同鐘唔鐘意都係兩樣野我同意既
但每一份工都有佢辛苦之處同難處既

有fd 3粒咁癲
中坑都上連登

愈高職位又唔博升既其實真係鳩fingfing就一日

監房返11放1呀dllm

你地就爽la 又職系檢討la
文職一直都只得專業職系會檢討

比我辛苦啦我好想辛苦呀

唔一定中坑，有d叻人3x已經升正三粒

樓主好撚on9，講出黎以為有人撐

呢度連登黎架

樓主個腦諗乜9嫁，咁都可以講到無左紅日，人地補撚左比你，只係你部門個工時on9,每日唔比你地返8.8小時，每曰返7個鐘咪可以食埋你地D年假，應該揾工會反影下
只係你地編制問題

點解三年就會長act?其他紀律部隊都唔會咁

講到入境好好做
你問下ico有幾多個話好做

車身分證問多句叫咩名都閪9你面
又唔知自己由mk仔變到中坑幾大分別

一係你明明未係香港永久居民排香港永久櫃位
掃你走轉個頭就投訴

部門老細最怕投訴
明明個客唔岩都話你
轉頭寫花你file
你又遲過人正莊

好做既位永遠老鬼打memo唔走
唔好做既位acting食哂
食哂唔緊要..老細唔撐先大獲

44？ 定係39？

放平日先爽

acting人工都算ok ge老實... 比起其他部隊

逗緊28k

入境返工又可以搞下男女關係，都不知幾爽

歡迎入黎做同事

三粒喎

係，入境唔知啦，消防救護就的確有3x 三粒

呢個post引左咁多同事上水

做

死港豬樓豬

3x歲3粒會hea 搏到出鼻血啦

Ching 你咁都好意思拎出黎講
真係唔面紅架喎

3x歲坐正會同你煲劇？
鳩up有個譜

從來紀律部隊都要輪班同無得放紅日架啦
你apply前人地有寫明
同埋 有位荀就低調啦
唔爆獲無比人投訴就繼撚續
係有班IA衝出黎講邊度邊度忙

利伸 前IA 已轉其他部門

又擾敵

3字頭升到三粒
不論邊個部門都一定博撚到on99

3字尾總警司都有啦

我意思只係想帶出3粒唔一定係中坑姐